[尋味] 20 幾年前 最香杯麵

唔知仲有冇巴絲記得一款
品牌係"來一客" 紫色杯既杯麵
好似係牛肉味? 記唔起
但佢個種香真係依家都記得
唔知幾時來一客就消失於香港
有冇人知仲有冇地方有?
童年成日食 突然想食返

來一客應該係台灣牌子？

yes. 廿幾年前惠康有賣

部機 load 得慢，唔貼 link 啦，搵下 hktvmall / 士多 (僅供參考)
睇下搵唔搵到你想要嘅

HKTV MALL 有